所有抽阿里巴巴既都係中國人

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

真下一隻小米

我係中國人呀hi
利申：冇抽

送錢唔執 唔好話無錢食飯買裝